［不推文分享］選舉前小事一則

純發洩行為 請不要模仿
早幾日喺黃大仙龍趣選區見到李東江嘅助選喺度嗌口號：
「我哋需要穩定...我哋唔要搞搞震...我哋係為人民服務...」
我就係個袋度攞返較早之前收到莊鼎威嘅單張
行埋去李嘅助選人員度 我一手伸出嚟接佢嘅單張 一手遞莊嘅單張俾佢

條臭雞即刻縮 我當刻爆咗句：
「又話為人民服務！想你幫我掉咗佢都唔得！屌！」
跟手走咗

再行過一個街口 又見到李嘅助選人員 我再做以上動作
條友肯同我交換
出於我嘅修養 我對佢講咗聲唔該

我唔知佢會點處置
但佢俾我嗰張我撕到爛撚晒再掉

=====================================

提提大家：1124係好撚重要嘅日子

有班人好有心整咗條link 請大家睇清楚 到時唔好投錯

利申：出緊維園

612

721